有冇人睇impractical joker

應該係最高質嘅娛樂真人騷
每次都笑到仆街

一無聊就會開黎睇
紋身嗰集真係好痴線
好鐘意Sal 笑到仆街

前排一次過睇完頭2個season
發覺某啲街人老是常出現

SAL成日忍唔到笑

好好睇
以前成日開黎睇

其實最好笑係佢啲笑聲

[url]網址 [/url]
順便推介埋Borat
係呢類politically incorrectness 嘅元祖

仲有 Ball of steel urban sport 都好撚正

連登仔個個英文中學岀黎

利申：英文廢
但呢d片真係可以令你不斷重複睇
所以慢慢先聽得明,大家加油啦

“I fucking hate the French.”

有中文字幕架
都翻譯得幾好

根本就喺英國睇

youtube睇過
牙醫個part笑到抽筋

牙醫真係笑到停唔到
一講起又睇返先

一得閒就會睇
4個jokers都好撚好笑
好中意睇murr啲懲罰 次次都好正

Larry
呢排好笑位係輸家以為玩quest中途變咗大懲罰嗰下
但最經典始終都係玩牙醫凳

Larry真係好好笑

成日喺交通工具睇，笑到俾人望住
有集murr 做裸體模特兒，等撚到仆街